古咕固

點解你仲唔訓

關你撚事

望住tsla瞓唔着

以為自己開post

咕菇固！